[長文慎入]今日時運高，屌咗個性病MK妺

是咁的，琴晚訓覺發惡夢，有隻女鬼係咁搏命追我，於是我就搏命跑啦 ，突然，我諗，我女朋友都冇，我仲驚你？ 於是我又狗衝返去，中出隻女鬼，將一個惡夢變成一個春夢！
第二日好早起身，沖個涼打個飛機換條褲睇電視，一開電視，新聞就講食煙有90%機會患肺癌，我Hi！ 即刻攞起張椅飛去電視機前面，Hi，好不安，即刻食支煙定下驚先。
坐咗一陣，就去咗金拱門食早餐，再去攞車，咁啱又見到個靚女開架Benz但點都泊唔入車位，我話：小姐，我幫你啦，你睇下我，泊車技術幾好！個靚女白咗我一眼唔理我，我Hi… 嬲到我上車就走，鏈條都踏撚甩埋，仆街！ 於是就將架車泊到路邊，行路算喇HiHi！
行咗幾步看到個死肥婆著住個低胸裝一路行一路上抄登，我就話：小姐，有溝呀，仲幾深。”肥婆Um住心囗鬧：死咸濕佬！然後繼續Dup低頭行。“撲通”一聲就跌咗入溝度，我心諗：肥婆一跌落渠，就連部單車都失去⋯”
然後又行過麵包店，D新鮮出爐嘅麵包好撚香，我就問下價啦，事頭婆話三蚊一個，Hi，咁撚貴！我話10蚊3個得唔得呀？老細好爽快咁應承我，一路咬住香噴噴嘅麵包，我覺得老細人真係唔話得，好好人。
當我行到城門河嗰陣，有個女人係度嘈住話要自殺，我就話：小姐，既然都要死，俾我先Hi下再死都得掛。佢話唔得，我又話“你跳落去先啦，死咗再撈上來Hi都一樣。個女人就走咗，而我就咁救咗佢，旁邊圍觀嘅群眾即刻響起熱烈掌聲！
到咗銀行一睇，Hi！好撚多人！突然有人問我係咪黎入數，他咁啱黎攞錢，叫我不如直接將啲錢俾佢費事晒時間，我心諗，都好!於是我就將啲錢俾咗他。我覺得呢個世界上好人真係太多啦…
點知，未行幾步有個支那乞衣乞丐就捉實我隻腳唔放話要錢！HiHi，當我好蝦？ 我都攬住佢個頭唔放，一嘢訓落地下睇邊個鬥得過邊個！咁啱黎咗個著超短裙嘅女仔，一往大腿昅一眼…Hi，點解仲要著條打底褲？人與人之間唔通少少信任都冇？我點會偷睇你呀？ 我好嬲咁從地下爬上黎，踢開個乞丐就走了…行到公園，見到個井蓋被人翹咗起身，仲放個“施工中”嘅牌，我望兩望，周圍都冇人施緊工啊， 於是我就將個井蓋鎖番好。中午係美心食飯，新聞話有個水務署工人被困係井底窒息死咗，CCTV入面影到一個模糊的背影關蓋而且插上閂。我心諗：邊個咁HiHi?
食完飯番去，咁啱路過又見到有人跳樓，係個MK妹，我行咗上天台，好似上午救人一樣重施故技，估唔到佢好爽快咁應承我，於是就係樓頂同佢扑野喇。 完事咗之後我點咗支煙，著返條褲問佢：生活咁美好，你點解就諗唔開呢？”個女仔喊住話：“我有生性病，唔想生存啦！”
我Hi！然後一唔小心跌碎咗手機mon。所以，我想問下各位巴打，邊到可以整番好個mon?

Too long

太多事情， 好分散……

都ok既作得

呢種幽默我鍾意

ok

張10幾篇以前討論區啲笑話串連成篇故就當係自己作呀

睇到好撚尷尬

cut最後個句會好d

hi你老母咩

( Show Blocked User - 下體驅動程式 )

垃圾

睇哂

0分

即刻搏咀

人手filter好幽默

整mon先達2樓

Hi咩hi?on9仔唔識打字